人民日報—中國球員拒絕為阿森納效力

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

我都拒絕去google facebook返工

我哋中國人就係咁有骨氣

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔係退出Linden咩

btw
老馬支持

笑咗

中國球員有本事踢英超？英甲都未必夠班啦！

On9英乙都要諗諗

on99 引人笑咩

泡菜8c 完是夢嗎

納dee 真身係咪口交部資深員工？

肥矮醜窮毒撚拒絕做靚女男朋友

我拒絕做李+X

今日D檸檬好酸

武磊

珍
曱甴近平

都係垃圾黎

屌 講到自己有能力去到咁

On撚9
成個國家14億人先得一個係頂級聯賽嘅唔知咩隊到踢 仲話咩拒絕唔踢 你去in掃地都唔撚請你啦
支那狗

屌你老母

戴伟浚算咩